班反暖化撚係咪死曬？ 【最暖立冬】天文台（7/11）錄得最高氣溫30.2度

11月重30度 同我講冇全球暖化？
定班反暖化撚已經熱死曬？

有全球暖化
冇全球暖化

今日凍撚到仆街喎

7號比個仆街同事搞到ot 所以冇開post姐
今日開返

前台長預計今年最快沒冬天
我反而想沒冬天,至少出街方便d

痴線 成頭大汗
同tee 短褲可以著都好？

有幾仆街

正，熱得滯要即刻開大啲Office部冷氣

侵話冇
你地痴晒線

信天文台 唔信 侵

個個連登仔打得J多 20度都話凍到要田sick leave

支持侵還支持侵
佢講野支持一半好啦

真

北極熊都嘆咗咁耐冷氣啦
係時候到我啦

班反暖撚重有冇面出來柒？
出來say聲hi

有又點
最大碳排放國解決左未

係支那

拜登 話 有
侵 話 冇

你仲夠膽話你撐 侵

果日好似係因為打風先咁熱

11月頭一個星期都係咁上下

香港冬天太濕
唔想手腳太硬
天氣暖方便好多

你真係唔識野
冬天點都好過夏天

係咪你太虧

屌你呀, 仲信左媒既propaganda. Say it after me: Climate Change is a hoax

收爺啦 11月成30度 已經夠收曬你地皮

全球暖化係根本無爭論的事實
只係係咪100%人類造成仲有爭議

但我覺得整體嚟講，今年冇上年咁熱
今年9月尾已feel 到秋涼

下 今年熱足全年
個個月都有一兩日過30度